黑警可能做緊同我哋一樣嘅嘢

唔係叫大家散 呢個交畀在場各位決定
但係我覺得黑警可能做緊同我哋一樣嘅嘢
就係打完一鑊 做完仆街仔就走 等我哋冇得出火
然後我哋行動升級之後藍絲就話我哋阻塞交通 影響市民 又轉風向

sor for 真係唔清楚黑警動向就咁樣講
但係真係擔心在場人士

［抗分化］共匪宜家玩緊老技倆，拉一派打一派

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，政府有時會軟硬兼施，打下感情牌博同情，亦會派三毛做打手，屌/笑/鬧/玩膠嗰啲當然90%都係三毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，所謂拉一派打一派，群眾鬥群眾就係咁，要你自相殘殺，孤立主要敵人，然後共匪就可以輕鬆逐個擊破，2014年雨革因示威者內部分裂而亡，切記歷史教訓，無論如何都唔可以比三毛成功分化

見到有人開始搞藥房
已經完全係洩忿
槍口對政府
我哋去連繫各區 連繫藍絲
但係今次真係完全做唔到

根本中曬黑警個伏
聽日風向轉咗大家唔好問點解

推

冇準備仲唔散，在場你老母
上次旺角咪多得你呢D仆街搞到大家畀人打囉屌

光復上水係趕走水貨客
今時今日仲有人咁on9要感化藍絲
香港社會早就歸哂邊啦
岩岩放出黎?

旺角咁4通8達，要走自己隨時走到
有人鐘意唔著裝備比人打都冇辦法
兄弟爬山，各有各9做嘛

就算要俾人打 都要係室外俾記者影住打 咁樣先有輿論子彈反擊

我係現場都有D 懷疑，引晒我地gear up 之後就閃

中間遊離派都佔緊唔少數
正正係因為絕大部份人都歸咗邊嘅現在先更加需要爭取凈低嘅人嘅支持
我意思唔係唔需要勇武 而係現實少少
遊行完咗之後去行藥房唔係問題 問題係之後搞人哋嘅貨究竟有咩作用 佢會唔再入貨？定佢會執笠唔做？
唔會呀！佢會第二日繼續開工繼續賺呀！
有分別嘅只係佢成間鋪上下都討厭我哋呀！
唔好睇少今次行動 其他人睇緊究竟我哋係有返啲秩序真係好似我哋講嘅咁為社會爭取 定係到頭來得個口號

有去嘅人有火要出我理解 但係絕對唔支持日後再有同樣方式嘅洩忿

今時今日仲覺得可以轉到風向嘅都係on9或者散播失敗主義

補充多少少
今日係勇武主場嘅我絕對唔會咁多嘢講
但係今日係和理非做嘢

大家內部當然唔會再轉
但係中間遊離派會轉呀
支持者永遠都唔會嫌多 如果出少一次火可以爭取更多支持嘅話
我真係希望各位可以盡力去忍一次

p牌狗我屌你老母

你鍾意咪得囉